想知有冇邊個動漫角色擋到破滅魔劍

以後最強大戰除左令狐沖，加埋破滅魔劍落去 魔劍有個優勢係其他聲稱最強冇嘅，咩人都用得，就連冇樣路人都可以一拎上手就用到，唔洗苦練百年，計劃千年先得

一拳

諗唔到

破滅魔劍互射會發生咩事？

Saber 大技 遠離塵世的理鄉
免疫一切傷害

雙神威卡卡西

一方

佢計算唔到,所以擋唔到

行運超人

核融合

宇宙大爆炸

土郎： unlimited dainslef works

一方後期已經可以使用不可計算既白翼
一定擋到

我讓佢單手

萌王 物理攻擊免疫

司波傲天 精靈之眼+分解

魯魯修
絕對防禦領域得唔得

紫尿龍同破滅魔劍邊個勁d

Emilia

ARX-8 烈焰魔劍

七瀨武

呢個駁唔到 上面個啲笑都費事

最強鎖血對最強攻擊

齊木楠雄用一用心靈感應就Ko 你啦

感應支魔劍？ 唔講唔知破仔佢進化到有心靈